### What is this repository for? ###

* Valida la estructura de la plantilla objetivo de cara a automatizar determinadas tareas de revisión que en momentos son bastante tediosas.
* 1.0

### Who do I talk to? ###

* Alejandro Mendez (alejandro.mendez.adesis@gmail.com)
* Jorge Manzano (jorge.manzano.adesis@gmail.com